[
    {
        "randomId": 395
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    }
]